成個連登最撚低質就係果d正負皮投票post

打句懶好笑既野然後加個
係到呃正評拎到成就感？？
以前都唔係咁 真正高質post就會有正評
係咪真係小學雞當道

yes
成班當fb用

正皮ed

其實玩依d既人應該未夠廿歲

第一次認同你

同意
唔同意

講得好=正評
收皮啦你=負評

認同都唔比

fb都係咁啦 有咩問題

認同既請正皮